最熟悉你嘅，能係你嘅敵人

有無人同我一樣，討厭或者唔中意一個人嘅時候，會瘋狂留言意住佢嘅動態？ig,FB...

妒忌心？

可能啦，想過得好過佢。

但偏偏越用心
越放不下

same ！！！我都唔想自己咁在意架，但偏偏唔死心